ust cs一問

我係ust fm
請問入ust cs既話cga要幾多?
諗住入唔到就入elec
定係elec既requirement會高過cs

一樣無requirement咁濟

最緊要唔好fail core , math

Cpeg 都唔好elec啦